{
	"quiz-id": 1,
	"quiz-name": "Chemie-Quiz",
	"quiz-type": 2,
	"questions": [
		{
			"question": "Wie viele Elektronen hat Selen?",
			"answer": "34"
		},
		{
			"question": "Wofür steht das Elementsymbol [B]?",
			"answer": "Bor"
		},
		{
			"question": "Wie viele Neutronen hat Phosphor?",
			"answer": "16"
		},
		{
			"question": "Welches Element hat 16 Neutronen?",
			"choices": {
				"a": "Kohlenstoff",
				"b": "Aluminium",
				"c": "Krypton",
				"d": "Schwefel"
			},
			"answer": "d"
		},
		{
			"question": "Wofür steht das Elementsymbol [Ar]?",
			"choices": {
				"a": "Arsen",
				"b": "Argon",
				"c": "Asen",
				"d": "Arsium"
			},
			"answer": "b"
		},
		{
			"question": "Welches Element ist kein Edelgas?",
			"choices": {
				"a": "Neon",
				"b": "Helium",
				"c": "Xenon",
				"d": "Stickstoff"
			},
			"answer": "d"
		},
		{
			"question": "Wofür steht das Elementsymbol [Si]?",
			"choices": {
				"a": "Silen",
				"b": "Selen",
				"c": "Silium",
				"d": "Silicium"
			},
			"answer": "d"
		},
		{
			"question": "Welches Element existiert im Periodensystem nicht?",
			"choices": {
				"a": "Gold",
				"b": "Silber",
				"c": "Bronze",
				"d": "Eisen"
			},
			"answer": "c"
		},
		{
			"question": "Was ist das Elementsymbol von Metall?",
			"choices": {
				"a": "M",
				"b": "Me",
				"c": "Mt",
				"d": "Es ist kein Element an sich; es ist eine Gruppe chemischer Elemente."
			},
			"answer": "d"
		},
		{
			"question": "Wie viele Neutronen hat Wasserstoff?",
			"choices": {
				"a": "keine",
				"b": "1",
				"c": "2",
				"d": "8"
			},
			"answer": "a"
		},
		{
			"question": "Wie viele Außenelektronen hat Helium?",
			"answer": "2"
		},
		{
			"question": "Wofür steht das Elementsymbol [N]?",
			"choices": {
				"a": "Natrium",
				"b": "Stickstoff",
				"c": "Neon",
				"d": "Ozon"
			},
			"answer": "b"
		},
		{
			"question": "Wie viele Neutronen hat Brom?",
			"answer": "45"
		},
		{
			"question": "Welches Element hat eine Atommasse von 19?",
			"answer": "Fluor"
		},
		{
			"question": "Wie viele Protonen hat Kalium?",
			"answer": "19"
		},
		{
			"question": "Wie viele Schalen hat Helium?",
			"choices": {
				"a": "2",
				"b": "8",
				"c": "1",
				"d": "4"
			},
			"answer": "c"
		},
		{
			"question": "Wofür steht das Elementsymbol [C]?",
			"choices": {
				"a": "Calcium",
				"b": "Kohlenstoff",
				"c": "Chlor",
				"d": "Kalium"
			},
			"answer": "b"
		},
		{
			"question": "Wie viele Außenelektronen hat Gallium?",
			"answer": "3"
		},
		{
			"question": "Wie viele Außenelektronen hat Neon?",
			"answer": "8"
		},
		{
			"question": "Wie viele Schalen hat Schwefel?",
			"answer": "3"
		}
	]
}